會放廁板柯屎嘅男仔入

點防止碌j 店唔到廁板？
唔驚性病架？

綁係條頸度

叫sp幫我含著

唔扯住坐後小小應該冇事

牙籤申到盡都掂唔到

一路含一路聞屎味識玩

唔出街柯屎

去女廁搵隻臭雞幫我托住